做夠標題撚未 我地係目標係要撤回

屌你成日係咁彈啲Post出黎乜撚野嘈咩呀 衝咩呀
乜撚野一人讓一步

首先我屌晒班垃圾三毛老母先

但係大家知唔知好撚多人睇post淨係掃個標題
尤其是星期日班和平示威者
可唔可以唔好比個錯誤嘅訊息人

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

推